# README #

This repository is read-only, make a private fork in the bitbucket server
for your own files. Clone this forked repository to your local computer and 
solve the task.

See on teise kodutöö failide hoidla, mida saab kasutada ainult algseks 
lugemiseks. Töötamiseks looge endale isiklik repositoorium, näiteks 
privaatne 'fork' bitbucket serverisse, millest saate luua klooni oma arvutisse.

## Command line examples. Näidete kasutamine käsurealt ##
#### Compilation. Kompileerimine: ####

```
#!bash

javac -cp src src/DoubleSorting.java
```

#### Execution. Käivitamine: ####

```
#!bash

java -cp src DoubleSorting
```


### Usage of tests. Testide kasutamine ###
#### Compilation of a test. Testi kompileerimine: ####

```
#!bash

javac -encoding utf8 -cp 'src:test:test/junit-4.12.jar:test/hamcrest-core-1.3.jar' test/DoubleSortingTest.java

```
In Windows replace colons by semicolons. Sama Windows aknas (koolonite asemel peavad olema semikoolonid):

```
#!bash

javac -encoding utf8 -cp 'src;test;test/junit-4.12.jar;test/hamcrest-core-1.3.jar' test/DoubleSortingTest.java


```

#### Running a test. Testi käivitamine: ####

```
#!bash

java -cp 'src:test:test/junit-4.12.jar:test/hamcrest-core-1.3.jar' org.junit.runner.JUnitCore DoubleSortingTest
```

The same for Windows. Sama Windows aknas (koolonite asemel semikoolonid):

```
#!bash

java -cp 'src;test;test/junit-4.12.jar;test/hamcrest-core-1.3.jar' org.junit.runner.JUnitCore DoubleSortingTest
```
